有無巴絲未訓

如題，想搵人傾訴下

呢排夜訓左 有咩想講

夜闌人靜

請講

其實已失眠多晚
自己本身有抑鬱同焦慮
最近成日不斷諗。。
自己係咪不斷將自己既問題病化
然後一路諗到停唔到
然後又諗 自己成日發白日夢係咪都有病。。會諗自己係另一個人

咩問題

例如我發現當自己情緒激動完
自己會突然全身無力郁
又或者我會頭暈頭痛想嘔
但其實。。我唔知我真係有問題定係我諗太多
定係其實點樣唔係咁重要？

前幾日同女朋友提出分手
明明覺得自己應該要甘做，但係都會唔開心

做理性決定 唔代表唔會有情緒 正常

人非草木

應該都好快無野
因為佢都算係一個港女黎⋯
都唔明點解有一部份香港女仔價值觀都係甘

甘你老母
港女就早走早著啦

我個個朋友都係甘講，我都唔明自己點解可以忍到9個月

唔好諗甘多負能量既野啦
做多d運動 會好有幫助，出下汗人都開心d

呀我屌你老母 你真係夠膽死打第二次甘
不如你去5p啦
連登開解唔撚到你架啦 屌你老母

重演一次兩次

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！